最靚仔既警察係咪李柏翹？

利申 學警系列打手

鍾意PC66315鍾立文多啲

pc66341

係66336

好掛住仲有佢兩個係大台既年代

記錯 sor mei

岩岩想講，唔計我偉

學警出更真係世界級
Madam袁

召喚 張孝全老公

柏翹浸差佬味重啲

鍾意睇狙擊
孝哥 芯姐

拍埋梁朝偉到即時收皮

吳彥祖點解可以咁靚仔

芯姐最後都係比孝哥殺撚左
悠悠好慘

我偉是神，無得同凡人比較

叫我呀sir！

三哥真係好型

早幾日翻睇完門徒，扯撚哂
想做道友婆同佢瘋狂做愛

由卓凱開始無咁型了

陳冠希都未出聲

扮極都唔似警察

太衝動喇

因為未見過ABC做散仔

「你再阻我做無兄弟做！」

不過好想比佢逗

因為佢唔係差人

我無做大佬好耐啦

咁岩呀清 慢你小小

男女都係佢地啦

佢同麥家琪嗰套講偷拍嗰套戲

最靚仔喎
Ga bu ga bu吱吱
尷買尷買 cham cham

如果現實咁既MK仔都考到入警察 一係比人杯 一係好快唔做

再鋒利嘅刀⋯⋯

靚仔真係各花入各眼

但係靚仔

我細個好鍾意佢 見到佢俾欣宜錫我爭啲喊

全盛edc真係

好想娶佢個女 ravin

例如我偉

李柏翹最似最正
鍵鋒呀

廢J好可愛

屌你個閪 張耀揚

屌拿星，呀弘的眼光

東星耀揚

想生個仔娶ravin
之後叫新抱仔喺佢爸爸面前幫我講多啲好說話等我可以同襯家老爺做一次愛

仲有我祖

一出梁朝偉，成個post已無討論空間

咁突然

好想同老爺69互射
不過牙祖都漸顯老態

金城都係

做咩提我老公？
我唔會搵任何人同我老公比

我細細個好鍾意柏翹，見到佢同藥煲結婚想喊

就算佢甩頭髮我都係咁愛佢

後生太靚仔嗰啲老咗就⋯⋯

真係歲月不饒人 我偉又唔keep
不過佢開心就好

係 隻藥煲又煩又無鬼用

勁衝動，有哮喘仲咁博
成日比隻老野屌佢

今日我

Oh can you feel our spaghetti

真係好正

發夢聽人講呢條友真人好閪，好寸冇禮貌

你唔識佢
恥笑U

淨係知最衝動警察係鐘立文

小美 望穿秋水終於睇到啦

梁朝偉真係做咩角色都咁正

我呢?

劉德華做既江大偉同埋呂樂
仲靚仔

個腦即刻浮起首主題曲

日夜之間的接口~~~

好多靚仔

咁似果個sunny

依套睇左10次

一定係方中信

這是正式錄用的警察嗎？

v over cum hard sheep and tears

我淨係知佢真人係基

弘好串，美哭了

真係好衝動，頭幾集即刻奶野

張太
為左你專登開

劉華唔岩當差

做小美老公最正

宇宙第一美男

孝哥第一輯先當差喎，做柏翹老豆
都型不過

灰黑之間你遊走
不知去或留

學警出更同狙擊睇左萬鳩幾次，
仲有溏心風暴

In蝗家警察we 7s

美唔好嬲
弘說笑

眼淚～在心裡流

乜水般

係 佢到底去左邊 十年冇見佢

慾求不滿 幾時再開下一條新仔

一路都覺得呢條友做啲戲好on9
個個角色都柒下柒下咁

秒晒 唔駛玩

我男人呢？？？？？

偉第一 佢第二

Oh can you feel my spaghetti

大波豪

喜愛夜蒲既何浩文都好正呀

可惜而家都老了
一睇就知塊面都鬆晒咁

成個女人咁

斯斯文文既警察

鍾立文笑而不語

陳冠希啦

9527!!!

阿Sir,我冇做大佬好耐啦!

林雪

做番攝影師算啦

得罪講句，佢著套差佬衫成個大陸仔咁。。。
反而就咁著件背心唔同晒

柏林仔

唔知點解硬係覺得佢個樣好有0仔feel
利申非gay

陳鍵鋒真係好撚靚仔

好想再睇多次

其實佢係咪gay

唱k同悠悠好襯

屈機

諗起薛凱琪把死人聲
柏翹～

我覺得卓凱先型 佢做handler 真係好正

好想做佢隻狗
一路俾佢吊一路喊yes,sir!
想唔想俾我中出
yes,sir!

喂！

大力加冰！！！！！

吳彥祖

個鼻靚到好屈機

PC 633 , 633個正皮

柏林仔都算勁
10年做到總督察
不過唔夠特警成個仔
差不多時間已經係警司
有父幹係唔同

Oh can you feel , our spaghetti

8000轉2咪車

唔係PC66336咩

做咩又放我老公

阿傑

睇睇下
有邊個靚仔男明星冇演過警察？

冇任達華?

一定係陳永仁

我覺得周星星仲靚仔過佢

陣奸味出晒黎

型到

用4個鐘瘋狂重溫學警狙擊 真係好撚好睇
柏翹呀

日夜之間的接口

作詞：鄭櫻綸
作曲：周永恆
編曲：莊冬昕

監製：鄧智偉

日夜之間的介面 段落之間的變奏
落入忠奸的缺口 灰黑之間你遊走
愈用心分析對手 愈是交心的戰鬥 愈是分不清對手

好想同右邊瘋狂做愛

唔撚係掛
咁好聽既歌出自佢地手

好撚靚仔

第二輯跟返老豆李文昇姓啦

咪撚覆佢啦

有冇朝偉唱定散銀係酒吧部點唱機等王菲張GIF

求片名

搵下先，好似有4-5張酒吧gif

以為你整理好哂

你已經搵到